有冇人ig中撚左伏

屌佢老母，㩒㩒下ig story 見到隻Annabelle 彈出黎
周圍黑媽媽仲有聲

生人唔生膽

隻野本身唔恐怖

係個環境加太突然

有

無

辣殺！

有 連續3晚 已經send左feedback去反映 真係嚇死

我有朋友嚇到差d喊

你好多士

咩樹

試下係ig逐個逐個story咁㩒落去

現家瘋狂禁ig story先

你個名

禁完都冇Anabelle彈出黎

冇朋友

㩒到出黎都唔知算好彩定唔好彩

㩒極都無

渣ga

點解我會㩒到架

睇完呢個post即刻搵到真係好開心
不過啲畫質起晒格同吉野家差唔多 好失望

仲要夜晚先有
日頭未中過

試過幾次表示無料到

屌咪琴晚係到睇 差啲嚇死 0.1秒即飛下個story

頭2次我嚇到傻 第3次即刻扔部電話俾老公
叫佢睇下有冇d咩制可以禁 整走去
之後琴晚臨訓前睇電視
電視都有呢隻野嘅廣告
即刻熄電視

diu

有冇圖 今晚up上story嚇鳩人先

仲以為隻公仔本身咁樣衰, 一定係一開頭就比野附左身, 點知原來係後來先比人附身

片黎, 有聲, 好彩我Wifi慢有時間禁走, 不過翻轉頭諗住卜鳩佢果下比d聲嚇一嚇

我冇嘅
係咪因爲我好耐冇更新個app

嚇撚死

夜晚先有

Btw 1d都唔恐怖

以前睇電視有鬼片廣告都嚇死
㩒電話仲要咁近上次夜媽媽見到真係標冷汗
手快㩒走左個story又唔知點report

有無片

見過一次 好彩個陣日頭

完全唔覺得恐怖

前日睇到 Report完個廣告好似自動block左
正常碌碌下story只會預期下一個係靚女相
無啦啦撳一下就彈個死人公仔出黎 第一秒就係佢個公仔 仲要有聲
唔係話淆底 有心理陰影 只係無啦啦咁畀佢chok 一chok 好煩 秒report

叫佢快啲話畀媽咪知啦

尋晚仲要半夜12點睇

留名睇ig 比人告
利申 收唔到

係點架好想知

this?

半夜上IG真係嚇到鳩縮，已經Report左

其實隻野唔恐怖
係太突然出現同有聲先嚇到
冷靜落黎睇根本冇咩事

冇喎
睇埋留言狂撳Story都冇

佢女仔黎 係細膽d

應該係

尻都縮埋

我琴日見到..
唔似呢個喎..
一見到係全黑背景中間有個公仔
勁快手飛左但又禁返去睇多次

係 嚇到人個個係中間有公仔個個

前幾日半夜3點
睇睇下ig story 彈隻公仔出黎
第一下以為撞邪
有錢買廣告大哂

係阿屌

有 半夜試過幾次
唔驚 但好撚反感

唔係, 係背景全黑, 有隻公仔好似影證件相咁樣

嚇到瀨曬屎

類似係咁樣，不過個背景再黑d，然後再加一開始勁大聲行雷閃電

利申，廢是嚇親人加左幾筆

好彩平時睇story睇得好快 好快㩒走左

你試下自拍上ig story
都應該可以嚇到人

你加完幾筆 我都係嚇親
上面條友已經block左

小心拉落去 啱啱cap低咗
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

屌樓上 好不安 好彩而家日頭

多謝呢個post
頭先中左 但睇晒

日光日白都好恐怖
睇睇下有D嚇人廣告

碌碌下ig story嚇親我明。但呢度post都嚇親係有幾細膽

真係有錢大哂咩
ig見到 電視又見到
頭先search野 咁岩search到香討其中一個post
碌碌下又有呢個廣告 仲要迫你碌硒去
先可以繼續睇個post

平時d卡通又唔見你落咁多廣告 係咪智障

驚就驚架啦
利申 從來唔睇恐怖片/故

痴撚線

咁都要block我？
已經係朝早post，仲要畫到佢塊面睇唔到咁，做咩仲要block我

佢廢到咁就由佢啦